由酒吧mk妹到tinder女，最後都係覺得兩登既絲打最正

單身果時係唔同地方平台識左2x條女後，得出黎既結論
講緊係如果對一世果隻，得兩登絲打係真係明我講緊咩笑緊咩
其他地方識既女，一係無腦到只可食用，一係有腦但好似完全唔同世界咁，價值觀好唔同，眼中只有錢或者好fomular既野
兩登絲打仲有樣野係令我好欣賞，佢地比出面女仔更有政治觀同有社會責任

有無巴打英雄所見樂瞳

咁樣做狗公又幾有創意

識完一個唔岩先識第個

點樣識到絲打 連登又冇pm D女俾你溝哂啦

要識其實都好多途徑，唔駛我教掛？

教下我啦

好似無左交友po
幫你唔到了

唔好玩啦，
之前入個連登八婆Group，
成班日日就吃喝玩樂，得閒貼下囡囡IG批鬥，
七一仲講話組團上深圳玩

即刻走都走唔切

到到都有8婆既
只能講出面d女仲惡劣

搵食死返高登

兩登絲打好唔好屌? 求食評

玩左好耐tinder 同樓主一樣有同感
冇上連登既仔真係爭幾皮

Btw 同樓主都出過去一次